#
 
แก๊ง
ร็อคเก็ต
คนร้าย
คน
โดน
จับ
ใช้
หา
เหยื่อ
ปล้น
Pokemon
 
Go
 
#
โปเกมอน
แซว
ตลอด
เรื่อง
เกิด
แก๊ง
ร็อคเก็
ตก
ลุ่ม
อาชญากรรม
โลก
เกม
ปล่อย
เล่น
จริง
ล่าสุด
เกม
ใช้
กลาย
เครื่องมือ
ก่อ
อาชญากรรม
จริง
ตำรวจ
รัฐ
มิ
สซู
รี
สามารถ
จับ
คนร้าย
คน
ใช้
หา
เหยื่อ
ปล้น
คนร้าย
ทั้งคน
อายุ
ปี
สารภาพ
ตระเวน
หา
เหยื่อ
บริเวณ
จุด
บน
ใช้
อาวุธ
ปืน
จี้
เอา
ทรัพย์สิน
เหยื่อ
จี้
ข้อหา
ชิงทรัพย์
ก่อ
อาชญากรรม
อาวุธ
ปืน
ครอบครอง
ตำรวจ
จำนวน
เงินประกัน
ตัว
ไว้
เหรียญ
สหรัฐ
ที่มา
Pokemon
 
Go
 
Pokemon
 
Go
 
PokeStop
 
Pokemon
 
Go
 
Gizmodo
 
